［星期五早霸王］唔係暗戀表白就唔好打上去啦

次次聽到係情侶夫婦打上去就熄機

你搶左關平老豆個post

一樣 重要迫你聽番上星期啲野加兩首歌